大家心目中點為知高人工，或者話你搵嗰個人工就已經滿足

做生意/本身屋企有錢可以出返去

百萬年薪

8萬3千3一個月